一個post證明連登仔幾容易俾人帶風向

李怡：蘋果刪去我專欄其中一段，已要求補回

李怡專欄個段係屌緊連登仔用「凡是敵人支持的，我反對」依個point

結果俾人用標題黨帶風向黎屌蘋果/泛民

唔該你班連登仔唔好做文盲
睇清楚內文先好屌啦
下下浄係睇標題
已經係第n次
一係唔 fc
Fake news 都照推

我係反對接受委任，唔使屌我泛民打手

，

SL人UT

泛泛之輩

淨
你紅色大字打錯個殘體出黎都幾難屌得入人
當幫你推下

中文唔係咁好
用auto correct

W

A

李怡計漏咗登仔其實係反共產黨嘅共產主義信徒

即係反修主義